應該即時沖去浸大迫老解番入軍營

應該即時沖去浸大迫老解番入軍營。
唔需要勇武，用口屌就得，同幫助搶石。
否則會設立左出老解都冇事的先例。
唔係講笑，一定要擊退老解。今日冇裝，聽日拿槍。

推